求推薦好睇嘅校園風動漫

好似涼宮春日 龍與虎 齊本楠雄呢類

校園迷糊大王

監獄學園

school days

笨蛋測驗召喚獸

jojo第4部

jojo又關事

櫻花莊，輝夜，k-on，中二病也想談戀愛，食戟

草莓

咒術迴戰

棉花糖

第4部咪就係校園風

八雲

齊木楠雄

日在校園

堀與宮村

睇埋冰菓就諗住睇中二病

睇ed 幾搞笑

我覺得第4部喺咁多部入面係最悶

係喎

在下坂本

冇得輸

咩名

聖誕之吻

冰菓

睇緊

我屌

一定係果青

魔法戰爭

冰果

櫻桃小丸子
惡魔高校DXD

英雄學院

呢套都校園風

校內寫生

學院裡的殺人遊戲

要聖誕節睇喎

青春豬頭 快靚正
Little busters 因為啱啱睇完

古靈偵探團

草莓百分百

驚爆危機 校園篇

校園風

魔王學院

驚爆危機

Sket Dance

端哥識貨

不良仔與眼鏡妹

輝夜

just because

男子高中生的日常

上低音號